香乜撚野港啊屌你老母，呢到係新安縣啊

一國一制左納dee可以打狗煲

錯了

係深圳市香港新區

睇錯 新安州
以為香港又比日本套膠達影射..